感情台不如改名叫假膠台

首先請習慣睇內容前善用咗起底功能先

每日睇啲熱門post
十個有八個都係啲假膠喺度作故仔
擺明扮港女臭雞搞分化嗰啲真係仆街嚟
慶幸依度都有好多明眼人提出嚟 我諗問題唔大

最慘係有啲寫到幾慘幾真咁
追追下post先發現屌原來假嘅
當下感覺係我花咁多心機了解件事
留言安慰/解答樓主
點知原來俾人撚緊
唔好受㗎
咁樣完全係呃晒成班人嘅同情 為乜

遲啲搞到啲真心開post嘅人冇人理
甚至如果有班人誤信 扭曲價值觀 咁點算

Btw我都係認真撚中完伏想呻下啫

好多人睇唔出係假膠架重喺度狂鬧人臭雞

都唔知出啲假膠post有乜咁好玩

上感情台多on9

D記者仲好笑 衝出黎攞料連假膠PO都當堅料

只要夠多人回覆
內容又係分化男女關係
妓者唔理37 21就會出架啦

小多屎